英國電話預約NI對話懶人包

首先唔係全英國都lock down
就算係England
解封後 你點都要打電話去job centre預約
佢如果話叫你填表就得，呢個係後話

不過Job Centre聽電話嘅職員
受訓過程係有個表 指明佢要講啲咩，同埋可以答啲咩
個對話其實全機械式
我有佢地份training material不過唔up上黎了

呢個網站教埋你點答
英文唔好嘅人自己望吓啦

（注意： 人地個website 係2015年)

利申： 下亞妮陰道 好快會喺下面洗板話我阻住啲人LOTR去英國

同埋注意
NI 係無所謂快証
就算你搵agent幫你搞
佢地都只係同普通人一樣代你狂打電話去job centre
唔好俾人呃

Lm